【繼續施壓】師出有名，擊沉政治利益集團。

各位戰友，我地先用小小時間停一停，諗一諗，點解社會仍然企係我地呢邊。

警方係612狗急跳牆，濫用武力，貽笑國際。林鄭以獨裁者咀臉自居慈母，更使大量父母義憤上街。不明國際局勢，進退失據。

港共呢啲失策使得各位義士既衝擊變成正義之師。記得，呢點好重要，正義之師唔係自居，係社會封俾你地的。

而今朝警方已經識用娘子軍同談判專家，一洗凶狠形象，林鄭呢個惹火份子同佢講多錯多既班子全面神隱，一場無聲之戰正展開。

經過多日既勞累，射波，好多人已經有心無力，氣都未回。係人力，物資，輿論都未就位既情況下亂做衝衝子，只會墮入政權既柔性陷阱。依家正正係文宣部全面進場，勇武派做好準備既最佳時機。

連日黎，中共，港共高層，行政會議，保皇黨，到今日連一哥都割蓆。正正係各路英雄文攻武鬥既成果。

各位，熟唔熟悉？似唔似5年前本土泛民大撕裂既格局？

不過今次倒番轉咁解，港共政治利益集團賭咁大，俾大家破左局，火燒連環船唔知要割到何年何月，大家要keep住施壓，將呢個腐敗既政權擊沉。

今次陳醫生大大個助攻，又多幾個政府部門落水。正好俾多幾日各位軍師思考出路。

送中事件呢個單一事件已到頂峰，未來只會走下坡，一定一定要設定長遠議題，長打長有。學陳雲老師講，呢個應該係叫香港憲法保衛戰，歷久不衰，師出有名。

今次令癈中癈老明白到，無自由就無經濟，但其實再進一步，無自主就無自由，終極目標不變係雙普選，前哨戰係2019區選，2020直選。當中繼續食住民氣，好似傳真社咁揭黑幕。只要一搵到問題，勇武派進場迫逼，文宣部統戰，議員協助疏理問題就夠。沒有鷹派那有鴿派，求同存異，理解雙方思考模式。

最後用一段希臘先賢智慧作結，希望大家一齊文武兼修。

“The society that separates its scholars from its warriors will have its thinking done by cowards and its fighting by fools.” – Thucydides,